{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 판도라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは11:00です。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 お客様は夜間の過度な騒音発生を控えるべきです。 客室内の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 客室内の品物が盗難·破損など利用不可状態になった場合、補償処理が必要です。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあり、入室時の予約特典としてスタイラーとネットフリックスを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出してもいいですか？",
            "answer": "お客様は夜間の過度な騒音発生を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が破損または盗難された場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の品物が利用不可状態になった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の品物が盗難・破損など利用不可状態になった場合、補償処理が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時の予約特典としてスタイラーとネットフリックスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 507
    }
}